Zotac Display Card 一問

五年保 平平地 買唔買得過

amp version更佳

有錢上extreme
用緊1070

超到幾多mhz

奶共牌子，不了

不如買msi

點解咁講